［要人］和你拖2.0無人呀！！！

全港大型拖手仔活動2.0又黎啦點可以唔join

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：荃灣、觀塘、港島及東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得
備註：詳細路線/集合點將會稍後公佈
channel：
公海：
instagram：

今次嘅大型活動需要嘅人手比較多 求各位大大抽少少時間出黎幫下今次活動手要人要人要人

平時開花你驚危險？今次全和理非
日日勇武你開始攰？今次放低gear
已經好耐無大型和理非活動啦 參考上次823嘅大型人鏈 希望可以再一次透過全港大型人鏈話比外國聽香港人仲努力和平咁爭取緊五大訴求
鑑於近日警權過大 你一家三口落街食個飯都拉得 加上狗鐵日日間接宵禁 今次希望大家可以去屋企/公司附近嘅集合點 主打 安全！
唔係膠化活動 但我相信每位和理非都有support勇武嘅心 都想企出黎為依場運動貢獻 今次就係機會

另外樓主聽到東鐵綫嘅居民呐喊 經考慮後決定解鎖東鐵綫比啲聲 係咪好興奮呀
大家快啲入去channel同公海 mon住最新嘅資訊啦

首先自己推一推！

一定黎

要人呀

如果可以再遇到你

最好加返日子喺標題

唔夠人

好怕醜

shitnext time

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

10月18預埋你！

Ok的我都怕

推

祝你拖靚女

Fb已經好少後生玩

聽日晚上我會加番去日程表。

我又推

想同囡囡拖手仔

啲媽媽cup都好多用fb㗎

心地好一定靚

好！叫埋朋友一齊去！

我祝福你 今次戴面具 囡囡拖你嘅機會率...一定好高

東鐵終於有份了
星期五見

都真！

星期五見！做義工呀！叫人入公海呀！

大家記住留返10月18星期五！

10月18放工之後人鏈見！

時間地點都fit呀

推呀

不要說推,試試說1018人鏈

東鐵嚴重缺人
九龍塘以北嘅車站好難connect

1018人鏈！

今次就試下好無！

行動post又沉？

唔比沉呀

人呢？

幫推

Share to Facebook, Twitter, telegram

thanks bro

好！你都幫手share啦

我記得今朝見過話18號朝早返工前遊行 是咪冇下文了

下星期五自己區要人阿

知架啦

其實 係咪要出返好似上次個啲文宣
邊個站至邊個站等

紅線 綠線 藍線咁
再清晰啲

1018人鏈要人

無見過desu
但放工後就一定有！

無錯呀自己區夠晒方便！

身邊朋友知未！

文宣要人呀！！！！！！

可以入公海 再入文宣group！

每站義工都要人呀！

#1018 #1018 #1018

10月18見！

又 push

good idea

1018人鏈

10 18 見

我要拖手仔

想整連豬

想拖手

想推post

之前大圍出現過快閃人鏈
係work的👍

一定出嚟支持

勇武仔仔我黎啦

Push

推到上熱門

我都想拖勇武巴
不過唔知佢哋會唔會玩呢啲

推到大家見到 1018見

pish

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

入左文宣gp
但無呢類型嘅文宣

只少要整到當時咁多款去promote

最好指定咗係邊個站等 邊條線有份一齊拖

樓主係唔係搞手??

屌 大家養成加密習慣啦
唔好比班狗 同啲記者睇到
一陣又亂寫野

1018 人鏈見

終於見到1018文宣gp

有冇再獅子山？？？？？

又見了！希望1018都可以係人鏈到見到你

會有！好戲在後頭

拖你

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

好！1018一定要見到連豬呀

10月18出黎拖

宣傳左聽日同後日先 推

但p牌唔緊要 我幫你

真的嗎？今次再黎

多謝10月18見

今生只嫁前線巴？

勇武都要抖！抖就可以落街拖後勤絲

會陸續有黎

推推推

1018見

聽日見
星期一 7點遮打

推行動post

和理非幫下勇武啦

push

share左

有人呀！

Facebook share please!

希望有啦 後勤絲係到阿喂

我想拖手仔 1018人鏈

Pushhh

Btw 🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

連豬+1

我黎啦

拖嚟有乜用
全世界去貼文宣好過

因為未有確實集合點所以未出到之後會有

到時見！

公海group 義工group都要人！

到時會同啲山友商討下 希望有

幫返你pish 1018見！

全部都宣傳！

又見！10月18都見！

好！10月18自己區都見！

#1018 全港大型人鏈 一齊推！

勇武都放低豬嘴一齊出黎拖手！

錫啖先 1018見

好滾動

Will be coming soon!!!

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

整個後勤絲面具/tag去人鏈

拖手仔

辛苦晒搞手

太膠，不了

遲啲會出template！

各有各做！

係咪好興奮

唔辛苦 有你出現就老懷安慰

SHARE出去呀 小朋友都可以參加

膠嘅都要做下嘅 黎啦

無錯！只係落屋企樓下最近嘅集合點就得

大家咁早就瞓？

得咁少人推？1018見

g持

上到熱門未？未就要快啲努力推！1018人鏈見

老味咁推
抖夠喇
係時候做野唔好訓喇

應承我 1018人鏈見

到時唔止我
勿灰心

啱！只係一個鐘 落樓下又好 放工等返屋企都好 一定有一站係你附近

好！叫多啲人一齊連起成個香港！

Pish

比張圖大家幫spread

文宣得2張？夠唔夠

和理非係時候出動啦，仲可以俾機會外媒影啲靚相，上次 the hk way 真係 surprise 到好多外國人，所以依家黎多次！唔好因為膠就唔出現啊，1018見

Push push 1018和理非出嚟啦

會陸續出！比住兩張你過下目先

無錯英雄所見略同

勇武仔仔女女都要出！

831

點解會有2個負皮我唔理呀 負皮都要出

心痛

上次搵左好耐都冇位插入

你今次10月18黎 我靜靜雞比個位你入唔好同人講

101810181018

推，和你拖

恕我直言
點解咁鍾意人鏈

唔係鍾意
而係短期內要多人出又要低風險 兼有傳媒Noise嘅
人鏈係最高效益

同埋要解決大型和理非活動交通問題

九月頭開學至今
每日都一兩個人鏈活動
好攰....左膠式活動

唔係反對，不過唔好太密驚手足攰

想搞大型和理非活動
但又要解決交通問題
暫時得全港拖先做到

推上熱門

好呀 10月18見！

TUI

今次唔同！係全港大型 非地區性！

true true手足一個都不能少而且外國勁中意人鏈

好！下星期五見

yes呀係屋企附近 jengs！

今次只係係屋企附近1-2個鐘！唔會攰㗎

true

大家一齊比力 1018見！

tui klm

唔夠人呀

咁早瞓晒㗎

又冇我地新界西份

啊！ ！ ！ ！ ！好想㗎但人手真係唔係好夠

講笑 實到

好

1018

已經有好多post叫唔好搞無意義嘅活動
而家搞完係國際media coverage PR價值=0

人鏈第一次搞好成功 因為當時係慶祝埋Baltic way 30週年，而家搞完蘋果都唔報啦

需要各區文宣

推行動post,唔撚推蛋糕post

係咪瞓晒#1018

1018！

最近都無 未試過點知呢你話係咪呀哈姆太朗

好！會繼續做！

一齊努力推1018！

1018人鏈見！

推行動po啊！

用力推
宣傳不足 文宣唔夠 要人
推 1018人鏈

1018 見

10.18 要見人

陪你膠

零成本 抗争
即使 結果不似預期

一試無妨

係呀
一家大細
10 18 見

繼續 push

幫手push

全城參與

認同
前線 太勇武
上不了

唯有 積極參與所有和理非行動

多謝文宣

飛雲黎啦

蛋乜撚糕 推行動po

9點就散

可唔可以發俾 FB followers 多嘅 channel 例如 “金水”、“文宣收集處” 等。之前係連登逐個 post都有推文宣，但今次1012文宣我都搵咗兩日，唔到吹大雞都唔知點，TG流通返多啲起碼都留意到。

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

好呀 早啲瞓啦手足 1018見

我都陪！

真 做到不被捕就零成本

和勇不分 1018見

好！無點留意fb添 會做返！

10/18 要人！

出黎呀！！！多你一個好多架啦！！

推！

齊齊出
幫手推上熱門

上熱門

幾時可以推上熱門

好問題 大家小心 裝修完返黎幫推好無

一有時間就推
可唔可以叫民宣放入10月日程表
或者主動聯絡蘋果

不放棄
push

又上水推下post先！

日程表已經有㗎啦！

我都唔會放棄！

1018面具人鏈！

成功 一大步

大家今日係咪都攰啦所以無人推？

繼續推
和你拖

無錯！希望有多啲人睇到！

比手足休息下
之後一齊推

可唔可以幫手推十次
要人多 先成要
P牌推唔到

言之有理
幫手push上去

10.18 一個也不能少

10.18 和你拖

P牌都推下

1014七點遮打見！
記得帶/print美國旗
Facebook ig airdrop share行動post出去比多啲人知！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

無人嘅

1

2

3

4

Help pushhhhhh

好 大家10月18見！

唔緊要！一齊推！

我又要拖

1018見！

我想同大家拖手仔

推呀推

再推

希望拖到你

讓這post推

有緣就會相見

叫多啲人一齊拖

Push ah!

堆上熱門

10連

9連

8連

7連

6連

5連

4連

3連

2連

1連

推下 tg入gp

聽晚7點中環遮打見

推下

推，留意安排，注意安全

推上去

都得！10月18都見！

好！安全為上！

推上熱門#1018！

只推行動post

pusu

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推番上去

幫10月20集氣呀!!!

大力推

tui
痴撚線成版熱門都冇行動post

10月18 面具人鏈
10月19 人道救援祈禱會 7點愛丁堡見
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

1018和你拖 X 新腦魔Sticker！

721

聽日啦 冇人講既？

人鏈最好配埋宣傳1020